廢老好想坐

啱先喺地鐵坐到個位，有個廢老唔夠快之後又係咁逼埋黎又喺到bear 實我，我坐喺個位到同佢對視咗幾秒，佢個樣好似條氣頂住頂住咁，但係又唔敢屌鳩我。原來唔讓位比廢老係咁爽

做得好啊

Ching ho ball

我頭先都有個廢老貼住後面想霸位
但我係前面緊係我坐先
可惜隔離個女人唔生性起左身比佢

無圖你講經咩